泛民仲叫人去追擊林鄭，何妖，梁愛詩，係唔係睇唔到跟本係制度問

泛民唔知係思想未進步定為左自己利益

5大訴求，最後大佬係雙普選，而唔係林鄭下台

成班都係咁，錯撚晒重點，真係唔知真傻定假痴

有無SOURCE?

其實老老柒柒點會比你有雙普選...

除左香港獨立，我完全睇唔到有出路

又分化
泛民做左好多野
你係咪林鄭派來的

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

香港人全部都係弱智
竟然唔從根本解決問題 買裝比前線
重話香港人好醒😨
有鬼帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢比d不知名人士就跟

on99
#恥而為伍

發夢遊行咪有叫我要真普選囉
你有冇出過黎

今日城寨 Singjai 奪命Loudzone

唔想分化, 完左運動先

我道歉sor
[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

香港人全部都係弱智
竟然唔從根本解決問題 買裝比前線
重話香港人好醒😨
有鬼帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢比d不知名人士就跟

on99
#恥而為伍

可能係反政府人左文宣

好簡單, 有D物資站有水同麵包派, 睇下有幾多人攞就知, 721唔係幾見有人攞